HKBN 上網續約一問

用緊1000mb 就到期,
佢老味上網睇佢d續約plan 逼人用mytvsuper 同 letv.
有無人知可唔可以唔要呢d 濕鳩野，簡簡單單續返上網同家居電話？